網民熱話：爆肌男慳車費？掹巴士邊踩Roller

外籍男掹巴士邊搭順風車的奇招慳交通費？抑或純粹貪玩。(fb柏斯敦巴士台plaxtonl's Bus Page圖片)
1/2
香港的交通費高昂，雖然港鐵和九巴分別推出回贈或折扣優惠，但未必人人享受到，唔知喺咪因為咁，有人就想出掹巴士邊搭順風車的奇招慳交通費？定純粹貪玩而已。

近日有facebook群組「柏斯敦巴士台plaxtonl's Bus Page」轉載兩張照片。其中一張照片見一名身型健碩、赤裸上身的疑似外籍人士，身穿牛仔褲、腳踩滾軸溜冰鞋，在中環(交易廣場)巴士總站用手扶住巴士車尾，擺姿勢拍照；另一張則該爆肌外籍男用手指掹住似在行駛中巴士車尾，像是搭順風車般「尾隨」巴士碌出馬路。有人質疑大隻佬「連車錢都唔肯俾(畀)，要咁樣搭順風車」。

不少網民對照片都議論紛紛，有人笑稱其實爆肌男正在推巴士享受廢氣，建議他下次試推輕鐵和電車，亦有好心地的網民，就關心巴士車尾的散熱位會否過熱。當然亦有網民斥爆肌男罔顧自身和其他道路使用者安全，因巴士若急煞停，後果不堪設想。

網民有話說

Kason Au：另外想問佢點過隧道。。。

Ho Nam Man：外國好興咁樣做

Samuel W Tc：真係富.貴.險.中.求.

用碌鳩勾住死氣喉

好撚型

三十歲人仲要依賴交通工具

香港勁秋